洗左7萬係背隻做去印 你問我答

是咁的之前見到有絲打開過類似POST但個POST入面都係冇一個可以徹底去背隻d印既方法

利申 我面係白雪雪滑溜溜
係得個背隻咁撚柒鳩煩
幾撚時先著得露背 屌
做過 carbon laser 10次 (4k)
Fraxel Laser (40K)
CO2 Laser(10K)
果酸 10次(5K)
矽針15次(7K)
全背脫毛 (Y記做, 1K)
做左2年幾, D瘡不斷生我又走去R之後又有印之後又做Treatment
真係好困擾..
近來先有個姐姐話我係體質濕熱, 又話我經絡唔通 要去濕通經絡先可以根治
好撚煩
我之後應該會去下拔罐推拿果方面搞下

巴絲打們有冇d咩拔罐or 推拿師傅好介紹
好撚驚會好痛

成個背係白左好多但d印仲係黑色一粒粒
好煩啊屌你老母

已試過無限隻番簡
black soap
松焦油
90%以上手工簡
噴既背隻spray
甚至淘寶淘過d 背隻暗瘡膏(好撚多人買既)
都冇用

有無試下睇中醫？內在調理下

買d冲涼用既青瓜絲絡擦背？

咁多樣野最撚辛苦就係矽針
做完痛到仆街又痕又吉
狗也不屌
但淺層既印效果應該幾好,
而背隻冇咩印但想毛孔細d白滑而你又自問捱得到咁辛苦我都suggest你地去做 (做一次效果已好明顯)

有 無用

中醫有 睇左半年,
冇用, 可能我中醫廢,
有冇去背暗瘡中醫介紹

有冇用過無印呢隻擦背刷?
我日日用, 覺得work, 生少左瘡

有試過
冇用

我思疑真係體質問題

求中醫
推拿
拔罐師傅 介紹

一到夏天或者壓力大 夜瞓，我就爆勁多瘡係背脊，又係係到r，搞到有印
但你係長期生瘡定點

長期生瘡
我好似四季都生梗
冇停過

脊

咁出去做去印療程真係work ？
唔想一做就要長期做

背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊背脊

最梗係做做完唔好有新瘡生出黎
唔好R
一定有用

有冇圖

我都受呢個問題困擾左幾年

咁你最大嘅問題係不停R , 你唔停止呢個行為，神仙都幫你唔到。

雙飛人幫到你 止痕

用大陸隻硫磺番梘

我頸下至上背啲位係可以見到係唔平滑又唔係瘡咁
d姐姐話e d係濕毒

認真係濕毒
我都係咁
不過我個case主要係脾胃差先搞成咁
主要都係戒夜訓小食濃味野之類
利申：我係男所以無所謂

原來係扒 開頭仲話自己面白滑，真係上連登勿認真，不如你試下用美極
btw你可以去連鎖中醫鋪睇

用你洗面嘅方法洗背

Google 毛囊角質化

絲打有冇用開髮尾油或者含油份嘅洗頭水同護髮素？
如果有嘅試下停用一排
因為啲含油量高嘅頭髮產品其實好易致痘
特別係後頸啊背脊啊呢啲成日hi到頭髮嘅地方

廢撚是采你

有冇中醫可以解救下

E個方法岩岩試梗

我洗頭從來都唔會比D洗頭水店到背隻
利申, 用梗ORGANIC洗頭水

其實都唔算嚴重
我d 印仲嚴重
D 印其實應該無得搞
問過一個醫生 佢話佢自己都係咁

點解想著露背

小事啦
我係巴 多印過你
我慢慢等佢退算

同我一樣，呢隻算係濕疹，西醫角度冇得醫
睇左幾個月中醫有少少改善

我睇開果個係屯門
但係佢好似都有係市區應診
你係有興趣我先搵
廢事俾人話我做打手

比我啊

濕疹?? 我又唔痕又唔會甩皮架喎!!

唔係掛.....佢懶得搞咋??

可能只係叫法唔同，不過濕疹都有好多種，唔一定係痕+甩皮

LM
心口都有幾粒，背脊同你差唔多
絲

有冇telegram?
會同你講多d詳情，會方便d
同埋唔想幫人做免費廣告

I KNOW THAT FEEL

去轉韓國, 香港搞唔掂架啦

我背隻都有唔少 我覺得係沖涼個時擦唔到後面 積成 試下每日都搵人同你沖涼幫手擦背

你試下用果D沖涼既擦擦

就算著鬆身hoodie都會畀人見到後面嘅粒粒
好柒 未有時間試去印，用番皂都好似冇乜用咁

一撚樣

我覺得最緊要唔可以R 一R就再生多d
但我忍唔到
心口同背脊都keep住有

你個姐姐講得岩，拔完係有用
開頭會拔到血水，慢慢就清水，跟住就會小粒粒同滑番

有冇去中環鍾經略醫生睇？佢去皮膚科, 我做激光脫痣效果好好，背印同背蒼佢應該ok

搞咁多嘢做咩

唔靚嘅話都係冇人睇

我巴打 冇所謂啦

要做幾多次. 我怕痛

我諗要清下D濕毒先

加油 勤做運動

痕咪揸無比滴頂住先

張圖真係似有濕疹 紅晒發晒炎咁

其實係我做完矽針影架 係咪大家因為咁誤會左我有濕疹

我都係咁，直接放棄治療

平時冇紅？

如果你有錢 可以去台灣睇下呢間
我本身冇做過 但見網上評好似幾好
有個YouTube channel
個醫生都好有heart 同你分析
我儲到錢同好番d濕疹都會去睇下！

Btw 手工皂可以試試！

冇紅

返左香港生活之後就心口同背成日生粒粒 (exactly 暗瘡咁樣)
唔R佢都會痛同發炎, 放濃, 好返 repeat 幾次先死
一粒未死又生一粒
搞到好多印

D人又係話濕熱

一星期一次，四五次左右
但唔調理可能又出番黎

如果係濕毒，你可以試下做艾灸。唔知你有無做過，我細佬做完好左好多。不過係起深圳做，價錢係200左右。而且做完個身會有艾草味⋯⋯臭臭的～
而且食野方面，可以試下買牛膀茶(唔知有無打錯)沖黎飲。依啲一定要起飲食同生活下好多功夫～

我都有過你呢啲情況，後面好多粒粒。但係我發現只要我沖涼唔好沖超過42度水，就開始無乜事。就無再生粒粒

洗撚咩，每日換衫，洗衫用消毒藥水，再用淋浴球加滴露
keep住每日跑半個鐘步，半年包你無印

鬥爛背

我都係背脊多瘡 用日本出cow brand牛奶紅箱番梘就冇再出過

背脊生好過塊面先啦！ 只要唔著背心就得 ！
我生係 面+心口 +背脊(石頭倉)
岩岩尋日買左隻皂沖涼 ，你用過未？

我用緊，兩個星期，無乜改善😢😢😢

試過食a酸 背隻冇哂倉,印

留名
我都係咁 應該都係濕熱
同埋用完護髮素 用沖涼巾擦乾淨

有無機會係敏感
貼身衣物果d, 識有人係對polyester nylon敏感生粒粒
換哂做棉衫就無事

各位 其實我清潔方面做到好足
2星期換一次床單,
衫既一定會日日換
沖涼都好乾淨架
係體質問題囉.............. 唉!!

我之前都有美容師叫我試A酸,
但好貴同唔多想食藥..
你食左幾耐??

陣臭味會臭幾耐?? 介唔介意比地址我???

同樓主你差唔多 我背脊易出汗
啲瘡謝完又好快生
試過好多方法都keep住生，又勁多印
之後買左呢種沖涼用既手套

我見sasa都有得買，好似$20有找
我用普通organic手工皂($30-40一舊個啲）
之後係咁捽成個背脊
一個月左右，少生左瘡 同埋啲印淡左
我諗係我背脊角質好厚，加上易出汗 所以不斷生完又生
去印係要花好多時間 可以用啲美白精華但我懶
同埋盡量唔好夜訓

我就算唔生瘡, 都會有D唔平滑既地方 係入面發出黎既濕毒,
不過照睇你D印咁快可以散得咁快都係D淺層既印~ 易搞好多

好似用過啊..............冇用啊對我黎講

睇樓主講嘅野就想掌你兩巴 呢四年黎做過咁多大大少少嘅treatment都冇用都唔識思考係咪體質問題？ 利申我都係濕熱 塊面成日生暗瘡 年幾兩年用過唔同嘅護膚品暗瘡膏做過唔同facial都冇用最後都識睇中醫 最後因爲濕毒頗嚴重又要搵岩嘅中醫師 最尾睇左四個月醫生暗瘡先叫清得七七八八 依家樓主已經知道係身體問題但言語上又睇唔出會去睇醫生根治 我諗你都冇得救 繼續貨金做treatment算啦

盲?

y記好撚垃圾囉

睇到咁撚厚咁撚肥就知成撚日食煎炸油膩野搞到咁啦

但脫到喎..我手腳都係果到脫

我真係冇 食菜多

絲打你比左錢就當然繼續脫，唔好蝕
不過唔建議人貪平就上依間
佢整到好多人灼傷皮膚同整親眼

另外佢貼出黎既證書

d接受過training既，3個入面有2個都係男人名黎既....

唔該你啊絲打
我都係貪佢平同埋部機又同D大舖一樣,
面果D敏感位就唔好去啦, 我面都係去D記打的

臭好耐，一兩日左右。同埋無得著衫做。之前我做完落翻黎香港，前後左右既人都望住我⋯⋯之後我去做艾灸都會叫我媽開車黎接我翻屋企。
地址係：‭13537862040‬艾炙洪湖花园，打電話預約

絲打你咁捨得使錢不如試下背脊用SK-II 神仙水
話掂都使咗咁多

我見有d艾草藥包自己敷
一唔一樣

痴線 搞到紅到仆街 傷撚哂喇
用ezskin啦
洗鬼搞咁多野咩

我係為左塊面先食
利申 巴

應該唔一樣掛。。。。 我做艾炙既感覺好似人左微波爐咁 好翻之後就無再做

想答單問下焦油梘邊度有得賣?

我都係暗倉背 好多年啦
最近諗住搞搞佢
做過針清做過脫毛用過皂做過laser
皂呢有隻日本既毛穴撫子同澳洲既sheep soap
呢兩隻都有用 前者logon 有售 後者唔知（因為我澳洲買既）但好平～$6hkd
Laser 要1064 先有用 但好貴成千蚊一次仲要半背
有時有啲突起既你又去R就會變突起
其實係因為你細個啲膠原蛋白增生 所以會不斷突起又生係咁loop
處理左啲印同紅腫已經好好多啦
同埋最根本既就係你唔好再R 咁搞法呢一世都唔洗指意著露背

絲打做個 laser ?

塊面有凹凸洞
請問應該做邊隻

類似呢D?

我有朋友打過fraxel
效果唔明顯而且打完之後嘅感覺好差，
會好紅，同都痛
近排有睇過凹凸洞可以做pico laser
但好似有分幾隻pico
唔好打錯冇效果d

利申 唔係好清楚凹凸洞要點搞
如有講錯請包涵

我會戒 同準備睇翻中醫

藥房有
但我覺得手工梘成份好d

點解唔睇中醫調番身體？

體質問題，我青春期都生過兩三年，過左十八九歲就少左十倍

有無人係暗瘡屁股
成日起硬粒 有時候有膿頭

搽藥膏幾日後謝左變印 久而久之 成個屁股變黑印

花li花碌

我諗都係體質問題

lm
我都係咁

patpat有粉瘻
好似長期生瘡咁

我係屁股有印，有排通頂又飲酒就會生瘡有乜方法變返白滑

我由小五生到中六
已經放棄左 前胸有背脊有 面就一時時
依加連頸啲淋巴位都有
覺得係體質問題 但食過中藥都冇乜用

都唔係好勁姐

係IG見到間ipsvipclub d效果圖好得
有冇人做過?
背脊好多暗瘡印
如果去私家醫院做呢d激光去印要幾錢?

我都見到 但上網好少COMMENT
同埋之前E間野出過事上過新聞